鐘意睇書既巴絲打入一入黎

屋企太多書越買越多，越積越高
捐書又多多限制
所以唔收錢放曬出黎睇下有無有緣人接收佢地，
全部都好新架
先到先得
至於點交收或者郵寄大家就一就啦

1 1367
2 哈利波特穿越魔法史
3 人類大歷史
4 中國歷史穿越指南
5 你所不安的事 有九成都不會發生
6 no sleep 無眠書
7 被消失的 MH350
8 西營盤
9 故事的解剖
10 在咖啡冷掉之前
11 從古人生活學文化常識
12 活在古代不容易
13 暗黑森林
14 廁所裡的哲學課
15 我不是 我自己
16 犯罪人格 剖繪檔案
17 飢餓遊戲 3 集
18 移動迷宮 3 集
19 你所煩惱的事有九成不會發生
20 天才在左 瘋子在右
21 自願被吃的豬
22 33 天之後
23 瘋人院臥底十日紀
24 印度風物記

樓主好重口味
唔敢買

好重咩
我已經無放個堆professor pow pow 恐懼鳥啦

9，16，23 有人要走左喇

無 其實之前有搵過幾間，但全部都話小說唔收
只要學術類型

呀 仲有兩集刺殺騎士團長

題外話, 邊到買英文書比較好, art果類。

咁快睇晒啦？

睇到我好燥 我真係唔識欣賞

點解睇到燥..

23有人要左未
有興趣

Book depository

#4

有人收留左Lu

好累贅又跳脫抽述主角好多內心活動
然後又無啦啦走左去扑野
不過我一向唔太好日本文學
係我唔識欣賞

村上春樹啲小說好似都係瘋狂扑野
利申：只係睇過挪威的森林同1q84

仲有4，5，7，8，17，18

挪威的森林好少少，
團長真係睇到第二集先叫做入正題

3號有人留嗎？

有人要左喇

想要16

想要第7
有冇人留咗

btw我屋企都有好多小說
想送俾有興趣嘅人
樓主介唔介意我借個地方喺度出post

有啲咩